{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/17378/0'",
        "collectedDate": "2023-08-05",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "레포츠",
        "title": "청주시, 청석굴 달천변에서 카약 즐겨요!"
    },
    "text": "清州市、青石窟の達川沿いでカヤックを楽しみましょう！\n清州市は7日から8月16日まで青石窟水辺公園の達川沿いでカヤック、パドルボード体験イベントを行うと3日明らかにした。 玉華九谷観光道の第1景である青石窟が位置した上党区美元面達川辺で行われるこの行事はカヤック12台、パドルボード15台で運営され、毎日午前11時から午後3時まで30分間隔で運営される。 30分体験基準料金は大人5,000ウォン、青少年2,000ウォン、子供1,000ウォンであり、子供および幼児は保護者と一緒に搭乗しなければならない。 搭乗を待つ訪問客のために水遊びチューブも無料で提供する。 会場には人命救助資格証を持った安全管理要員6人を配置し、カヤックに初めて接する学生たちと家族を対象にラフティングおよび安全教育を実施するなど、安全事故予防に最優先を置いている。 事前予約は4日から清州市統合予約システムを通じてでき、詳しい事項は電話で問い合わせれば良い。 市関係者は「猛暑で体と心が疲れた住民たちに生活の活力素を提供し、野外水遊び施設が足りない清州市に野外水上レジャー施設を構築したということに意義がある」とし、「『玉華九曲観光道生態文化体験プログラム』と連係し、美しい清州市の自然環境を広く広報し、10月に開催される玉華九曲トレイルランニング、エコフロッギングなど歩く行事と共に観光コンテンツを構成し玉華九曲を広く知らせることに努める計画」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "イベントはいつからいつまで行われますか？",
            "answer": "7日から8月16日まで行われます。"
        },
        {
            "question": "イベントはどこで行われますか？",
            "answer": "青石窟水辺公園の達川沿いで行われます。"
        },
        {
            "question": "カヤックとパドルボードの体験ができる台数はいくつですか？",
            "answer": "カヤックは12台、パドルボードは15台です。"
        },
        {
            "question": "体験基準料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は5,000ウォン、青少年は2,000ウォン、子供は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児は保護者と一緒に搭乗する必要がありますか？",
            "answer": "はい、子供や幼児は保護者と一緒に搭乗する必要があります。"
        },
        {
            "question": "事前予約はどこでできますか？",
            "answer": "事前予約は4日から清州市統合予約システムを通じてできます。"
        },
        {
            "question": "安全管理についてどのような取り組みがあるのですか？",
            "answer": "安全管理要員6人を配置し、初めてカヤックに接する学生や家族に対して安全教育を行っています。"
        },
        {
            "question": "無料で提供される水遊びチューブはありますか？",
            "answer": "はい、無料で水遊びチューブが提供されます。"
        },
        {
            "question": "このイベントはなぜ開催されるのですか？",
            "answer": "猛暑で疲れた住民たちに活力を与えるために、野外水上レジャー施設を提供し、清州市の自然環境を広く広報するためです。"
        },
        {
            "question": "その他の観光プログラムに関して教えてください。",
            "answer": "玉華九曲観光道生態文化体験プログラムや玉華九曲トレイルランニング、エコフロッギングなどの行事も開催され、観光コンテンツを構成しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 403
    }
}